Чтобы запустить скрипты необходимо:
-импортировать базу данных из test.sql
-в start.sh прописать пути до скриптов
-в файлах consumer.php и producer.php прописать данные для коннекта к базе
-из терминала выполнить start.sh из терминала